Met: Miteingabe von Kontextdaten
descr: Ein putziger kurzer (und breiter) Anspruchsbereich.  Die Beschreibung offenbart einen Versuch, eine auf Oberon aufbauende Systemsteuerungsoberflaeche zu schaffen, die Vorzuege von Kommandozeile und GUI vereinigen soll.
Nie: Neues
Aci: Archiv
Nzi: Netzspiegel
Dak: Druckbare Dokumente
Ptn: Patente
Tbl: Tabellen
Bse: Beispiele
abi: automatisierbare medizinische Diagnose
Ssc: Steuerung eines Rechners durch einen anderen
Vea: Abfangen von Viren
dhf: dynamische Preisfestlegung
dtu: digitale Unterschrift mit zusätzlichen Authentifizierungsinfos
Cdr57: Computer system and method for performing multiple tasks
AWt: Umwandlung von Dateinamen
Mne: Sprachfernsteuerung, Sprachgesteuertes Internet-Surfen
Dse: Dynamisch erweiterbarer Webserver
VRl: Vorab-Rückmeldungen
iNo: intuitive Netzwerk-Konfiguration
Ean: E-Geschäftsanbahnung an der Börse
DKc: Dateisystem für Flash-Speicherbausteine
Esk: Elektronischer Einkaufswagen
DWP: Dateneinsparung bei mobiler TCP-Kommunikation
nna: Übersetzung von natürlichsprachlichen in formalsprachliche Datenbankanfragen mithilfe von Parsern und Tabellen
VeW: Visualisierung von Prozessen
Uuh: Unterscheidung zwischen benutzten und unbenutzten Blöcken bei der Behandlung von Cache-Zuweisungsfehlern
cui57: compression requests from a client to a server
spi57: select cooking recipes to generate a list of items to buy
Sle: Sprachlernen durch Vergleich eigener Aussprache mit der eines Lehrers
PWW: Prüfen von Lernstoff in Schulen
Met: Miteingabe von Kontextdaten
Hda: Hybride Klassen
VWA: Vererbung von CORBA Objekten
Shd: Schäden
geo: Geheimdoku
Gea: Gesammelte Papiere
Nzr: Netzforen
Air: Arbeitsgruppe
MdW: Förderer
Tgn: Tagungen
Kus: Debatte
Beu: Briefe
PiB: Priorität
claim1: In a computing system having at least one window, a method for defining an input to the computer system comprising the steps of: associating the window with a context; accepting a string of text selected from anywhere in the window; and providing the string of text together with the context as the input.

# Local Variables:
# mailto: mlhtimport@a2e.de
# login: swpatgirzu
# passwd: XXXX
# srcfile: /usr/share/emacs/20.7/site-lisp/mlht/el2x.el
# feature: swpatdir
# doc: ep517486
# txtlang: de
# coding: utf-8
# End:
